雲頂新耀係一隻好值得抽嘅新股

開富途睇基石就知 加上最近熱潮 你敢申都未必比你中
唔好理連仔啲人講爆煲
最後一日 賺錢機會唔係唔要呀

完咗孖啦做乜春

一手 多ac

一手應該2%中